女權撚我屌撚晒你地老母

香港黎架，有女人公然比男黑警要求除衫影相，問佢拎番條片仲收打格費啊。

女權撚我屌晒你地老母啊去晒邊呀

屌

女權同乜歧視物歧視等左膠儒奴果D後面果個玩家未又係支共

其實呢d女權姐織, 咩咩環保組織, 反歧視乜乜物物, 佢地本性就係左膠
有事起黎就見到晒真章

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

你有無錢？
你俾得起錢 佢地先會蒲頭
無利益既 唔會幫你地手

忙緊屌鳩啲男人想用眼神強姦佢

忙緊維護自己權益 而唔係整體女性嘅權利

諗緊可以點樣用父權 物化女性 依啲concept去拗贏 眼前依個佢覺得想用眼神強姦佢嘅男人

其他女人？ I don’t fucking care 關我撚事咩 除非佢可以幫我一齊鬧嗰個男人

利申 支持真正嘅女權主義者 嗰啲追求女性係職場 家庭 社會上嘅平等 而唔係女權撚

班友根本就係私怨撚
大是大非之前，er都唔敢er
正垃圾
水砲車藍水成港都係
啲魚死撚哂 無出過聲

香港班女權同歐美女權一樣係攞著數派系 無著數佢地點會見到

何式凝
死左去邊

咁你有無出聲先 唔係話偏幫 呢啲野人人都應該發聲

等支國妄國後，依啲組織要清算一次。

亡國

原來女權撚全部都係藍c撐警

女權主義者去左邊??

香港有幾十個婦聯組織 其中九成係藍絲背景

何式凝 共狗。去左邊？？

女乜撚野權

根本呃錢呃光環

忙緊影相比毒撚課金

呢條友累七十個天水圍手足俾狗咬

好似係女黑警黎
應該講佢係公眾地方除衫就得

事實

你係咪on9, 如果我講出黎有女權撚組織既影響力我早就做左
我可以同邊個講?媒體?上左新聞架喇，你想我去政總到擺街站?